出黎啦死連狗

喂死連狗
想縮撚埋係你老母個閪入面幾撚耐？
上次ptgf個post del得咁撚快
今次想起受害人個post就唔del
因為冇你老母個樣呀？